(急)IVE HD year 2可唔可以Apply UST Year 1 ?

小弟讀緊ive chem hd year 2 我想問下可唔可以經non-jupas 報ust嘅year 1 course 因為直入year 3收得好高,gpa應該唔夠 入year 1會唔會有機會?

すみません
わかるません

或者我報year 3但成績唔掂，間U會唔會offer year 1 畀我?

我要揀junior 定 senior intake

求救呀！

發少D 夢啦year3
你唔係以為Ive 2 年= University 2年呀

利申 後門口